場武漢肺炎漫延得咁快 其中原因係有支那人惡意傳播

有人將惡意傳播當成向社會報復既手段

支那大部分都係窮人，因此患上肺炎大部分都係窮人。喺支那，窮人已失去所有反抗既機會，一方面係因為社會流動性低，另一方面係因為言論自由已被收窄。

對佢地黎講，惡意傳播就可以做到報復社會，同社會攬炒既結果。

似係班豬本身冇衛生意識

幾有道理，唔係就解釋唔到通街人知自己病都唔戴口罩

唔好on9
低知識嘅人不知幾跟黨走

傳黎傳去死既都係窮人多

仲特登對d戴口罩既咳
呢d廢佬咪搞亂香港既罪魁禍首囉

香港仲有好多人唔帶口罩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有專業知識既已經可以靠自己技能生存
反而越無知識既人先需要親共, 靠國家力量生存
你睇下班落選區議員就知

佢地有愛滋係會再特登搵人黎傳
莫講話區區肺炎

人口清洗
全國小康政策之一

我覺得兩邊都有

畢竟支那豬就係不斷挑戰下限既生物
好多野你都估佢唔到